朱茵裝假狗裝到傻左

好恐怖

自從嫁咗人就j唔落

屌你痴上去咁

最尾個張好有無眼睇feel

佢本身都係信耶教信到傻傻地啦

痴撚線

有D似星爺戲D搞笑嘢

都老啦

心口加裝甲係fashion?

仲係好正

對奶？

俾我喺現場實笑到收唔到聲

痴線

朱gundam?

仍是美

畀返紫霞仙子我

僭建平台

成條裙都唔係佢size先咁姐

枕頭

個樣仲好靚
但肥左 殘左

好似右下個個

塞咗2個橙入去咁

本身都大，裝嚟做乜9

做多左

大過肥媽

佢拍逃學威龍嗰陣真係好正

本身唔夠大咩。。。

但都好正

係咪件衫專登咁

無理由佢自己財唔到

就係太大，老咗the落嚟，而家格硬pushup bra托返上去搞到咁核突囉

胃腩

高熱火焰

唔爭氣

僭建 call人來拆

搞到咁

Diu 導彈咩

托高咗咋？不嬲大 使唔使裝？

可能唔係假狗... 佢本身都大奶奶
係件禮服要托奶..... 佢對奶又大
先會搞成咁

而家唔係托 係成個波離開心口出咗嚟

諗返起佢

件衫係唔係大會提供
連佢自己都知好尷尬

發生咩事

擺到部電話上去係到煲劇

葡萄？

好似放咗粒放大版膠囊藥丸入去咁

呢個真係朱茵？

食飯唔洗開枱

好似放左兩卷廁紙咁

唔敢相信

飛機櫈d餐枱咁

一代女神
嫁個咁既MK仔老公

還返西遊記個朱茵比我

係唔係條裙本身就有個硬墊係到？

佢做乜撚

法官大人

第一張真係世界級

係咪放咗個clutch 入去？

各位，細佬我辛苦小小，屌曬你地果份

針波茵

佢以前真係正撚到仆街，而家都仲keep到算係咁

本身大，生完更大，可能佢唔想墮到落肚，變咗托到上頸

反地心吸力

好靚 幾歲

原來大波著衫真係唔好睇

導彈

人妻味

你個代係0079
E代先係朱Gundam

雖然殘左
不過Paul 哥到底何德何能

隔離嗰個係咪肥媽嚟㗎

好有攻擊性

佢唔洗裝都好撚正

好似裝左個VR入去

法官大人
我屌

大家自己諗

on9 毒撚

why

一代性母

唔怪得之我老母好多年前話佢對嘢係假！

old

都係咁正

真波黎
生完個女大到依加
係托高左姐

利申 早一個月左右見過真人

高射砲

明明唔裝好好, 裝左好怪

條群無袋 放咗部iPhone+係心口姐

屌你老未佢收埋左個紙巾盒呀

對波大到係違反物理定律嘅級別

Lm

你個名

都唔岩位

唔裝都夠大啦

點解佢好似時大時細咁既?

放咗個藍芽喇叭落去墳歌

唔好講咁多 屌定唔屌啊

我都諗起依個

以為隔離條友係肥媽

男人

問下馬德鐘咪知佢幾大

哇，啲廣告映景到

件衫個型出事, 搵個男人著都會係咁

有冇照下鏡先出街 個形狀咁怪都得

以後唔駛等枱食飯啦

佢當人傻架

變左豬閪